敬告所有當選嘅人

請繼續努力學習，好好裝備自己
唔好重肚餓定三年嘅覆轍，大勝之後戇鳩鳩輸番晒

同埋一定要記住你當選係因為不分化，不割蓆，不讀灰

Pish